圍港交所罷佢老母個市啦

機場唔夠位塞咁多人
分d人去圍港交所
一罷市就陷家產架啦

自推

港交所電子化 佢既後備方案完善到除非你可以全部搞掂 唔係都罷唔到

依家21世紀 就算成幢野拆咗股市都唔會交易唔到
都唔知講過幾多N次